未能由PC搬files到NAS, error:0x8007003B

之前一路好地地, 今日突然搬唔到files, 請問有什麼原因?

咩band 既nas?

synology

改短D file名試試